阿仙奴下年又歐霸又社區盾，會唔會影響聯賽發揮？

難怪熱刺分組賽就出局

學李城咁8強出局有乜好處？
為左一刻興奮，斷送一整年？

你熱呢年攞到d乜

熱刺係講未來,唔係講現在

唔keep住入歐洲賽，唔打出風格搵鬼黎？
無人黎威一年就收皮啦
你以為打緊機啊

未來一年英超霸主之位

即係乜都冇啦

你人生有乜成就？
唔係唔比你問，唔好鳩問先得架
講緊建立你又鳩問野無關既野
你不如問有無歐聯咪算囉

咪又係做5弟

Keep住有歐洲賽但打得咁柒有撚用？

熱乜都無關人地人生乜事

所以阿仙奴決定唔打？

呢頭串人冇歐聯踢 果頭又話唔會為一刻興奮
算啦 人地呢個未來夢都幾十年啦 咪由得人 人地隊波捧盃冇耐 佢開/推post數仲拍得住阿狗 阿狗開始都黎唔切

我曼今年都係又歐霸又社區盾

咪攞左傑志杯囉 仲想點
樓上班友係咪想迫死七公

對上一個聯賽第5，又攞fa cup嘅教練下場係點

短視種
曼聯點解咁重視歐霸啊，唔入歐聯點買基沙文
摩迪貝碧就係知有今年無下年先走
Keep住有歐洲賽但打得咁柒有撚用，你睇下雲加咪知有無用。

痴撚線 都唔知佢人生有乜成就 大到可以問人人生有乜成就
攞呢d黎做類比咁撚低級

樓主講得好

咪影響左囉

支持熱狗撚賤種狗奴

你意思係咪應該keep住入歐戰但年年小組出局

小組落歐霸呀
出咩局